有冇巴絲apply左警員 專門人員？

有通知未